<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<info xmlns="http://projectmallard.org/1.0/">

<section id="advanced-search">
<title>Recherche avancée</title>
<steps>
<item><p>Sélectionnez le menu <guiseq><gui>Recherche</gui><gui>Recherche avancée</gui></guiseq> pour ouvrir la boîte de dialogue.</p></item>
<item><p>Cliquez sur <gui style="button">Ajouter une condition</gui> pour ajouter le nombre souhaité de critères.</p></item>
<item><p>Sélectionnez la condition depuis la liste déroulante puis saisissez un terme de recherche dans le champ correspondant.</p></item>
<item><p>Cliquez sur <gui style="button">OK</gui> pour que les résultats de la recherche soient affichés.</p></item>
</steps>
</section>

<section id="clearing-search">
<title>Effacement des résultats de la recherche</title>
<p>Pour effacer votre recherche et revenir à la vue par défaut, cliquez sur l'icône <gui>Effacer</gui> dans le champ de recherche ou choisissez <guiseq><gui>Recherche</gui><gui>Effacer</gui></guiseq> dans la barre de menus. Vous pouvez aussi appuyer sur <keyseq><key>Maj</key><key>Ctrl</key><key>Q</key></keyseq> pour effacer la recherche.</p>
</section>

<section id="saved-searches">
<title>Enregistrement de recherches</title>
<p>Si vous recherchez assez fréquemment quelque chose, il est préférable de ne pas saisir cette recherche à chaque fois. Dans ce cas, vous pouvez utiliser les enregistrements de recherche.</p>
<p>Pour enregistrer les résultats de votre recherche, cliquez sur <gui>Enregistrer</gui> au lieu de <gui>OK</gui> dans la boîte de dialogue Rechercher, ou, au cas où les résultats de la recherche sont déjà affichés, sélectionnez <guiseq><gui>Recherche</gui><gui>Enregistrer la recherche</gui></guiseq>. Dès lors, cette recherche est directement disponible à partir du menu <gui>Recherche</gui>.</p>
</section>

<section id="editing-a-saved-search">
<title>Modification d'une recherche enregistrée</title>
<steps>
<item><p>Sélectionnez <guiseq><gui>Recherche</gui><gui>Modifier les recherches enregistrées</gui></guiseq> dans la barre de menus pour ouvrir la fenêtre.</p></item>
<item><p>Cliquez sur le bouton <gui style="button">Modifier</gui> pour ouvrir la fenêtre <gui>Règles de modification</gui>.</p></item>
<item><p>Modifiez le titre ou les critères de la recherche dans la boîte de dialogue.</p></item>
<item><p>Cliquez sur <gui>OK</gui>.</p></item>
</steps>
</section>

</info>
